清純女神好似派帽

某女神朋友 好似派左帽比佢個消防男朋友
有日同佢出街見到佢同佢ex講
：「話食左藥，早幾日黎完m，咁快依家又黎，唔知點同現任講。」
代表咩？
應唔應該同佢男朋友講？
利申：女神，消防現任同女神Ex都識
女神係follower between 8k-10k

講啦
收返埋啦

一見到咩咩咩消防員就諗起大爺 收返埋啦，無人想睇你自pub呀

畀ig先

依度係Facebook?

唔想聽 咪負評出返去

咩大爺？ 真心唔識

點敢比

講到咁大家知咩事啦

名真係唔敢開 我可以講係7姊妹 同當事人比較平胸

咁你開post 做乜鳩 夜啦去訓啦柒頭，做埋曬啲無謂野

依個年代啲相邊有人平胸 個個用pad

屌你老母咁你躝啦

見到就知咩事 一齊去旅行咩都睇到

睇清楚未盲撚？無講過開名 純粹問下講唔講比佢現任聽

你講得咁清楚，實知啦 睇死你咪又係妒忌

我妒忌係我既事 佢派帽就唔岩！

我妒忌等於佢可以派帽？

女人真係痴撚線，我講樓豬 一定樣撚衰 心地差嘅肥閪

人地派唔派帽都唔關你事 排隊都唔輪到你啦

睇你user name都知你都係痴撚線

唔會乘人之危 散左都唔關我事

利申 唔肥

認真答下先希望唔係假膠
你好肯定係派左帽？萬一無派以後攪到個男仔成日疑神疑鬼好大獲

仲以為鄭xx

我都唔肯定 只係望到上面果句
非假膠

又多一單？

我都以為係我NatB 嚇死寶寶了

block 咗一了百了
你係幫fd問嘅就淨係話係fd咪夠
講咩女神好多followers
成件事關佢幾多followers 咩事
你又唔係想爆到佢身敗名裂

即係邊個

下次唔講咁多 我私心講點都少少想

唔係啦

虛偽死八婆 又要扮正義又唔撚開名又話想佢身敗名裂
你一開名佢咪身敗名裂囉 又話冇諗過爆
你精神分裂定腦裝屎?

負評俾冇圖的

咁激動做咩？ 你既野比我發現左？
我有私心就一定要爆？
咩道理呀？

出返去啦

我屌你老母

難有圖 對話圖係佢電話

唔知你咩撚野心態
話左唔講唔講又爆少少
根本你想爆人地出黎
仲要開哂POST吊住人地癮
講到保護當事人廢事爆人地出黎

人地派帽佢係唔啱,
但你咁樣一係開名一係就當睇唔到啦
佢派帽遲下都會有天收佢,唔洗你幫手

邊個先有精神分裂 唔講比你聽就要屌人老母
你出一次街要屌幾多個？
定真係當事人？

死返上fb ig講啦
搞到lihkg越嚟越柒
又唔係開名又唔係公審
淨係喺度投票
都唔知做乜柒

好 你呢句依家開始唔爆 等天收佢 同等你地投票

投你老母 躝屍啦 屌你老母

好難服侍開名公審就會比人話
當呢到係咩？咩都擺上黎公審
唔好咁癲啦

起碼呢個post上到熱門 佢睇到會sense到可能係自己 會識返轉頭
而唔係繼續錯落去

咁我想問 上嚟講完 投完票對件事有咩幫助？
你係想講嘅唔投都會講 唔講嘅點投都唔會講
上嚟鳩up兩句搏人注意 child登真係child登仔低質到

唔講咁多 打完呢堆就上一頁 廢鳩事畀個垃圾樓主吠

係呀係呀
連登開post真係好大威力㗎
綠唔綠帽都係睇下上唔上到連登熱門㗎咋

講到尾咪又係想食花生？我開名你重會唔會咁多野講
影響人地幸福 問下意見都唔得？
兩個都係我朋友 好難決定又有錯

想攻擊又陰濕唔出面上連登借把刀食花生
做八婆冇腦袋爭呷醋無撚謂咩目的呀臭閪

你咪又係要俾人屌

當事人有上囉最少

你而家咁樣鳩噏兩句
又隱晦咁爆人資料
咪一鳩樣
無證無據
無圖又無講係邊個
噏完是但拍下個屎忽就走咗去
人哋就真係多得你唔少啦

我屌你老母都冇錯啦 死八婆

樓主根本就係嗰啲死八婆港女嚟

爆啲唔爆啲其實做咩

點樣多得我唔少？
我無開名
真係無做過點會對號入座？

開口埋口姊妹
你敢唔敢同你啲姊妹講你上連登出post

人哋男男女女嘅事關你撚事
想佢好就同當時人講
不過唔知你係咪想同人條仔消防員講就唔知
姊妹？好嘔心

關連登咩事？借刀咪出聲囉

唔爆喇咩都唔講喇 唔洗再推

唔好再推 唔會爆料

女人就係要俾人屌！
不服來辯

而家啲人推post
應該係畀條女睇下佢有個幾咁八婆嘅姊妹

你都幾撚on9喎
開咗個頭又唔收埋個尾
你老母做雞都唔會幫人起咗機但唔俾放油掛
做雞就做全套啦

哎唷唷 發爛渣

佢知道左你係邊個 不過你都係扮冇野架啦

睇你同你個fd有幾fd炸喎，係姐妹既咪當唔知囉，
如果覺得佢唔岩，咪間接啲提下佢
唔係真姊妹，又想睇佢死既，咪直接揚出去囉

屌醒佢咋
佢老味利申女神
咪一個用臭皮囊賺錢賺名骨子裡臭閪

樓主自己都唔撚知自己想點啦

清咩純呀 用個樣同波搵食可以有幾清

睇樓主個勢都做咗幾廿年八婆
改唔到㗎啦
至於嗰個乜柒女神
又無偷食圖又無開名
都唔知邊撚個嚟
希望呀女神月姊妹睇到呢個post啦

乜嘢係好似派帽？
唔肯定所以好似帶頭盔？

早d瞓啦，起身仲要賣笑賺人氣㗎女神
一街都係女神啦女神
個腦用嚟裝飯㗎？討論區背後講人壞話仲要戴頭盔

關我個lin頭事咩

一諗起八婆樓主想講又唔知點講
又好在意個投票結果
跟住mon住個post谷住道氣但又唔覆得
就覺得好想笑

我屌!仲要專登今日開acc嚟爆

利申 : 尋晚開acc
個天派我嚟屌你！飽就走啦唔好再login

樓豬依種人真係人渣黎

睇嚟樓主都係唔抵得人地有消防男朋友就想搞散人
人哋當你朋友 同你去旅行 你咩都唔肯定就想喺人哋背後搞事 仲要咩都上連登問 唔比ig人 但又講咩7姊妹ig女神 即係想有人估到姐

上咗熱門啦

所以話女人真係一種好撚陰險古惑既生物
連自己身邊既朋友都會眼紅 唔抵得人咁受歡迎就唔好同人做朋友啦
你依d人一係就做孤獨精 一係就搵d差你幾條街既人做朋友啦

仲下次？洗唔倒底㗎，一起底陣味就飄

你都係冇人屌想俾人屌啫
私心嘢同我講等我啃啦唔好害其他人

屌咩去到第四頁
圖又無 乜鳩都無
就用你呃個啲正評推到你條出賣姊妹嘅八婆仆街

我屌你老母

如果你真係有心問 直接講有個frd派咗帽
講唔講岀嚟好咪得
講咁多資料岀嚟都係想借連登仔刀
起你老死岀嚟 咁你就唔洗上身
咪撚當我地on9

成個po個結構都好戇鳩
樓主係女人？一係就毒撚

屌你呀 係朋友嘅就同佢講 叫佢收手
同埋作為朋友係唔會爆響口
樓主肯撚定係鍾意消防佬/妒忌左女神姊妹好耐
人心真係醜陋

認同

最撚憎人講啲唔講啲 投你老母票咩 自己冇腦諗應唔應該講架 識到你呢啲朋友真係三生有幸

女人真係好恐怖 特登開個新ac唱9自己個fd
臭西 唔怪得冇人媾啦 樣就肯定衰唔駛講
仲要咁既臭西格 真係狗都唔屌

又話唔想講又陰啲陰啲放料比人估

一睇你性格就知女人啦

又要開post唱人 唱完又唔俾ig巴打跟進 你話你係咪食屎狗撚尻一眾巴打？

呢啲咁嘅八婆女人 真係祝你一世冇真心朋友

圖？

自己姐妹都擺上黎爆

屌你咁撚鍾意食花生 仲要比哂d人食花生

邊個同你做朋友真係慘 你條撚樣冇忠心可言

屌你老母

Kayanyanc?

你都幾撚仆街 又話好姊妹又乜
真係當人fd咪直接同佢講唔好再錯落去
上黎講一堆廢話一時扮正義一時又扮好姊妹

講啦 唔洗可憐d 臭雞

關我撚事啊屌你老母

ig???

樓主躝啦，你一定係樣衰妒忌心又重嘅八婆，仲話同人係朋友，人地同ex打咗句唔知咩意思無頭無尾嘅野就話人派帽！屌你老母比人話兩句就改口話唔想人身敗名裂，想佢自己醒覺，要醒覺你唔識提點佢？要放上連登？你個八婆心入面諗乜自己好清楚啦！

垃圾港女，諗清楚想講乜先開po啦
臭八婆